麥巴比: 成功須父幹

唔係佢老豆麥當勞咁有錢，佢以家應該只係一個讀緊I大既辣殺